3999蚊以下嘅手機

唔要大陸機 only Android
求推薦
自用 睇片多 唔打機

A70

一定係Samsung A70

Google Pixel 3A
中階機旗艦級後置鏡頭
有最新既Android OS
仲有3.5mm jack
香港得水貨

s8 如何 ?

三叔 A 系列果堆 ODM 機. 都抵玩.

nokia9

Pixel 3A

S10e ,s9+

a70

或加少少上s10e

Samsung/Google pixel

你唔係pixel打手？做乜sell Samsung

我一向中立

香港邊到買比較安全可信？
三和？

我都係三禾買咋…因為之前用華為，我啦啦聲換番部安全既機就揀左佢

利申用過 Google Nexus 同 Google Pixel.
但聲明壞左香港無得整

用支米K20 PRO

iphone 7

this is 7

壞咗點算

用得Android 同用大陸機無分別啦，平平地小米

S9+好d

屌你老母收嗲柒少陣喇 支那機都講得出口

ASUS

有限價錢 都可以大mon

用左好多年 從未爆mon